香港人食開屎

狗改不了吃屎嘅低下人種

岩

奴性重 狗也不如
做狗都仲更有尊嚴